睇TVB既人同唔睇TVB 既人真係唔同

好似早前港姐, d 人左屌右屌，又要睇又要屌

我真係冇乜感覺， 又唔會覺得tvb 好差又或姐好好
但係我又唔明d人咁鐘意浪費時間喺d 自己唔鐘意嘅野道， 恨鐵不成鋼？

近排追完got , 而家handmaids tale , 月尾stranger things 2 . 你要我日日開住個tvb ? 跳樓算啦

愛回家真係白痴拍比白痴睇

利申： 十幾年冇睇電視

Tvb 打手入來留下負評😂

A

B

C

D

E

F

G

H

睇TVB 既人：
以前睇TVB e+继续睇TVB
睇电视 = TVB
唔睇电视 = 睇TVB

唔睇TVB既人：
以前睇TVB 跟住唔睇TVB
睇电视 = TVB
唔睇电视 = 睇TVB

睇ATV 既人：
以前睇TVB 跟住睇ATV
睇电视 = 睇电视
唔睇电视 = 唔睇电视

I

N

M

S

T

L

got咪又係電視劇，只不過你係電腦睇咋嘛。其實你唔係唔睇電視，只係你唔睇港劇姐。

利申：n年冇睇TVB

睇中哂我諗既
對上睇tvb係黃子華做既個套唔知咩

又真

My 盛lady

仲要同你講唔睇點知唔好睇
對垃圾有期望嘅人真係唔知點形容好
情義結？盲目？過份樂觀？
作為一個90後，升咗中之後近乎無人討論tvb啲劇，日台美韓就大把

真心垃圾

tvb無睇好耐
現在都係到追handmaids

你就係恨鐵不成鋼

D人係咁架啦

唔知幾時開始TVB新聞真係好垃圾😑

愛回家d劇本真係好on9 係得大小姐同kc terry可以睇下 其他都柒到爆

樓主冇睇十幾年電視都可以拎黎打飛機
真係好撚核突
不過正評你

套套推到1001 連登仔喎

你要虛心d試下睇愛回家
尋日個集已經屌打乜7got

咁即係有咩唔同
btw你屋企冇電視

對上一套睇嘅tbb劇係天與地

等緊stranger thing 2 +1
Netflix係值得俾錢睇 人地套套都有用心製作 劇情又多元
TVB就下下bbq 想捧邊個就套套都搵係佢 黃翠如麥明詩呢d唔識做戲既就日日都見到佢 屋但有人長期開住tvb逼住點都會望到 有時唔小心望到佢地做戲都覺得尷尬
新聞又垃圾 播親有一半都係大陸點點點 冇人想知呀
TVB幾時執呀

以為有咩野講 咪又係煲劇集
大把人唔需要呢d娛樂啦

個個轉哂睇AV啦 睇咩電視？

根本垃圾

只睇tvb

其實仲要靠開post講自己唔睇tvb刷正皮係咩心態

自以為眾人皆醉我獨醒既優越感

其實唔明點解要踩低人地黎枱高自己
睇外國劇高人一等啲？
你唔鍾意咪唔好睇囉 人地睇咩關你咩事

利申 六七年冇睇過tvb

佢想講自己睇美劇 自己就係清泉
踩低人地抬高自己鐘意個d係常識吧
講真屋企冇電視又唔睇電視真係冇乜資格講人地個台點點點
就如唔會搵一個冇睇開馬既人去講馬一樣
就算有，人地起碼事前真係做捉曬功課先

自high都上到熱門

利申：唔睇tvb

冇人理你就咪撚自推啦白痴

好多打手 樓主小心

老實講到今時今日仲睇tvb既人一定係弱智

好叻喎

老老實實 真心唔明stranger thing有幾好睇喎

一樣 重要已經係高登仔話真係好睇先上返mytv 道睇..電視對我黎講只係偶然開下有線黎睇電影
但依幾年連有線電影都懶得睇

女朋友好鐘意睇愛回家 點算好

唔睇TVB都可以比你講到係優越感咁樣

cctvb, 不了

Netflix根本連傳統美國電視台都玩唔贏，tvb點比？

得喇，知你勁喇屌你老味

我自從小學3年班屋企壞左部電視
就冇再睇過電視

你d人唔睇都要拎黎講，成日提住tvb。
又講到好似高人一等

死柒頭講咁多野咪就係曲線讚自己高人一等

屌你老味無人理你就咪撚自推死埋一邊玩賓周啦柒頭，當依度fb呃like啊

自命清高

我由細到大都唔睇劇
係撞岩時間先會睇下星期六日果d 殘酷一叮 美女廚房

都唔明點解又話唔睇唔睇 又講得出套野有幾垃圾

因為睇tvb唔洗用腦、唔洗俾錢、唔洗自己去搵邊到有得睇囉
你估個個廢中都咁熟知科技，屋企擺部內置netflix既4k電視，同識得上網用信用卡交月費睇電視咩

tvb好睇過你果d鬼佬劇啦

tvb俾圈養的豬收看

天命最高～

把閉啦識睇美劇

唔明港姐個度有咩好屌
你越屌佢就曝光得愈多

咁撚多tvb打手

Agree

同意 追緊咖哩魚旦同使徒2

TVB 劇集、節目部同新聞部一樣，又紅又腐化

利申 我個名

咁咩真係唔同

Got成班港女無喇喇學人追
收皮喇

哦

返工返到攰
返到屋企想輕鬆下
開個電視睇套劇又覺得幾輕鬆有得笑下，又唔會唔小心miss咗一兩集啲劇情就睇唔明，唔洗刻意去追
想放鬆下啫，咁都唔得

一個post 引左咁多tvb 打手出黎， 好驚訝

Tvb劇不了，祖國劇三生三世、妖怪手錶更值得睇
唔明點解Tvb劇咁多人推到完場

唔睇Tvb唔代表優越
不過晚晚追Tvb劇集的人，佢哋的品味我好有保留

究竟係睇tvb會令人變弱智
定弱智嘅人先會睇tvb

我有睇美劇嫁傻撚 係你開個post講埋晒啲廢話好撚柒

純粹個人記憶
2011年左右已經好紅

至於係咪再早D, 我就唔記得啦

睇tvb根本同投共廢老冇公別，垃圾共媒多得你地支持

自從tvb新聞奶共後就冇睇呢個台

自high post都有幾百個正評

笑撚死我 有冇人知佢講乜尻

連登而家真係成個facebook咁

六叔死咗之後大陸注資開始情況加劇，睇完雨革嗰期啲偏頗報導仲繼續睇繼續支持tvb嗰啲人，根本冇資格有民主

根本成套劇都唔入得眼

舊愛回家已經唔好睇，不過起碼叫傳遞到啲good messages

新個隻都唔撚係好睇，仲要成套劇啲劇情同人物都市撚儈，渲染埋哂啲阿Q精神同小農價值觀，睇到啲港豬愈來愈on9又愈來愈自私

啲劇情垃圾之餘就唔再講，又要零教育意義，教撚壞哂睇呢套劇個啲細路仔

耐唔耐都有d人開自high post話自己唔睇TVB淨係睇外國劇，攞正評，睇個劇都要開post自high，平時應該係冇人理嘅死毒撚

Stranger thing 2🤡

香港人真係好撚廢
睇下劇都要R優越感
利申睇個美劇日劇就好似好撚有taste咁
其他人睇韓劇TVB就屌到人上天花板
劇集如是音樂如是
你自己唔肯放低d偏見學下欣賞就收皮啦
過幾年d人咪又係笑鳩你跟風睇美劇

連登仔係咁

然後人地話佢兩句就話人TVB打手
井蛙到覺得呢個世界得兩種人

大學讀編劇嗰陣，miss 教寫肥皂劇，setting 一定要離地嘅家庭，一定要幾代同堂兼好有錢，話現實生活已經好普通好平凡，番到屋企睇電視唔想睇番同自己一樣背景嘅劇，所以一定要勁誇張勁離地，俾佢一個衝擊，心諗，都on 撚9

其實唔止連登 上facebook都大撚把呢d人
總知跟住個風上高地笑鳩人韓狗tvb狗就最威威

因為你得閒, TVB係俾多野做既人可以有D野睇下又駛用太多精神既人睇.

要教育意義你睇etv啦

cctvb收皮啦
新聞最撚垃圾，
靜係近排就已經不停煲大噓支那國歌呢件事，
講到好嚴重咁，但明明AFC同FIFA都唔想理。
仲有其他新聞都係圍住支那黎打飛機。
垃圾電視台

新聞有77/99取代
劇集有Netflix
綜藝99大把
好少睇81

現實都真係有呢啲人
以為自己鐘意嘅就係有taste
人地就唔可以鐘意睇其他野
如果你鐘意嘅野唔合佢地口味就會俾佢地標籤做港豬
總之就要佢地個套先啱
咁大個人仲成個小朋友咁
人地鐘意貝乜關你撚事咩

樓豬套got咪又係無教育意義，暴力教壞細路仔，S4打後劇情垃圾
睇劇追求呢d野你都神神地

問心個句佢地咪又係跟風 有幾多個真係因為美劇廣告跟住走去睇 英文都唔識多句啦班小學雞

屌 愛回家真係唔知想點
有時做gym望兩眼
成套野劇情空洞 演員演技浮誇
啲人仲成撚日馬壯馬壯真係好撚on9

佢地啲口吻成個怪獸家長咁，乜都話教壞細路

CCTVB新聞劇, 日日報全世界都水深火熱, 只有中囯生活富足

我都唔睇tvb 屋企真係冇電視

得啦威啦

[Hulu高質新劇]《The Handmaid's Tale》討論區

巴打的handmaids tale 討論

睇完第一集
我女友 ： 拍到成套戲咁， 好靚
我 ： 睇返一集愛回家ok ?
我女友 ： 你仆街啦
我 ： 😰

Haha s8 你會去邊

無錯真係好唔同
無睇果堆連登仔經常要用無睇TVB呢啲on9 point黎抬高自己

得啦巴閉啦
平時品味開電影，電視既質素反而無乜要求，最睇唔過眼啲傻鳩成日以為唔睇邊間電視台就好似鍵到國咁

段野笑左我好撚耐
on9仔又殘體又唔知講乜春

唔記得左有呢個台

嘩 好威 係咪咁都要拎黎捋下賓周仔

你個老師一定係cctvb fan屎

冇睇tvb既時間以年計

呢樣真
明知tvb垃圾 仲要睇佢d節目 係到肉緊d港姐票數唔知有無作假
Tvb黑箱作業都唔係第一日既事 咁不滿就應該罷睇 唔係一路推post 咁只係做到幫tvb宣傳既效果

Tvb啲垃圾都睇都算低賤

咁都可以攞優越感

Miss 有冇教你諗唔到寫乜，就抄返前100集的劇情，改少少就搞掂

樓豬好高級

就算唔睇外國嘢，而家都有viu同奇妙兩個新電視台，啲人都係要睇cctvb，吹漲

屋企部電視純粹來打機

cctvb係7,80年代其實係係市場經濟推動下對社會產生到正面既凝聚力。因為90年代後期亞視被中資買入收編之後就因為無競爭而家唔再做破格, 有創意既節目。

新聞就更加變成負資產, 親禮義廉(留意:唔係政府) 既取向令草根同低下教育水準既人更容易被中聯辦政權拿捏

上一次直選之後一大批非建制議員被DQ之後禮義廉就更加得心應手。

其實到最後, 成個香港只會淪落做中共貪官既私利漂白之港, 只有強勢果派先能夠做到呢個權鬥社會, 以前由白既大孖沙到黑社會都俾中共破壞性極強腐敗係歷史裡面被吞沒。

睇Netflix 仲開心

好睇就睇 唔好睇就熄機 就係咁簡單
你理得人做咩

痴線成堆TVB打手

共产党打手 = 5毛
ＴＶＢ打毛 = B毛

B猪：好睇就睇TVB 唔好睇就过主 就系咁简单 你理得间间茶餐厅部部电视机长开播住咩

港猪：锺意就留系香港 唔锺意就移民走 就系咁简单 你理得香港变成点

講乜撚嘢，打返中文丫唔該

香港自古以来系中国不可分割一部分
电视画面自古以来系TVB 不可分割一部分

如果有個港女開 post 話食臭西high tea同食茶仔西多既人真係唔同

你地食茶仔就俾佢老細同食物質素恰

我地食臭西high tea先叫生活質素

樓主你又點睇？

娛樂既野最緊要開心，無分貴賤，但有人偏偏好鐘意搵機會營造自己先識野既局面，令人費解

當班師奶去追美劇，你又會話你睇字幕不如唔好睇。好喇，個個去讀工聯會英文班好過樓主時，可能你又轉睇韓劇都未定。

利申：湊仔根本冇時間，每晚都係睇幾場 snooker 同 av就訓

因为废青得闲(搞民主)，共产党系畀专心搵钱cap水既人可以有效统治穷人又唔驶自己出面

间间茶餐厅部部电视机都长开播住TVB
唔通D食客都系弱智

叫香港人唔好睇 TVB
等于叫中国人唔好支持 共产党

香港人 唔系「睇TVB」而系「呼吸TVB」
TVB 对 香港人 就好似空气一样既存在
中国人 唔系「支持共产党」而系 共产党 已经溶入每个中国人既生活／人生

分別就系：
港女可以揀 茶记 or high tea
但系几十年来香港既 茶餐厅／茶楼／医院病房／急症室／诊所／商场／电梯大堂 既电视萤幕唔畀转台只可以长开播住ＴＶＢ

講緊 有質素 vs冇質素， 其實你係咪唔明？

茶仔都可以有質表， 諗個第二個例子啦你

可能港共同tvb 都係同一堆打手

樓豬捽緊賓周

阿叔你可唔可以轉返正體再討論
而家睇到眼都痛

等月尾出walking dead

TVB垃圾係事實
但係其實愛回家真係高質

同埋有TVB配音組清泉

樓主十幾年冇睇電視 但又知愛回家拍成點

睇完篇文，所以結論係唔同係邊？在於可以開post大聲講出黎？

剩係識揀岩聽既留言黎回
識睇美劇好撚威呀知你

結論咪就係想時事台班憤青正皮讚佢高汁清泉囉
連個明都要叫做屋企無電視

JOIN左NETFLIX, 覺得睇到停唔到, 套套都正劇, 根本人生一大享受,

但都唔會屌人睇TVB既, 各人有各人喜好, 可能真係有群人鐘意睇無腦劇,

胡胡鬧鬧就算

大陸狗仆街冚家剷死全家

与其分 正剧 or 冇脑剧
不如话系 情意结

香港人既 ＴＶＢ情意结
中国人既 文革情意结
海外华人既 大中华情意结

挑战／否定佢地既 情意结
就会好似呢度巴打一样
因为佢地亲爱既ＴＶＢ被挑战而反击

睇套劇都睇到舉世皆濁我獨清咁

愛回家比白痴睇 比十個正皮你
不過真係好多人討論愛回家

唔係tvb打手 但我覺得食飯開住電視同父母一齊恥笑住睇係幾開心

我都無睇十幾年，連我老母都係用電視睇韓劇，今時今日咁多免費娛樂仲睇垃圾CCTVB既智商真係極低，BTW打手死全家

垃圾共媒，就算拍得好睇過外國劇都唔會睇
更何況而家全天候兒童時段

我都十幾年無睇電視
歐美劇都少追
淨係睇戲 同十幾分鐘卡通片
覺得追劇好撚嘥花時間
尤其TBB啲劇情得啖笑
更加覺得奢侈

不過啱睇完溏心3預告
又會想睇
因為又嚟爭產 又嚟懶係勸世
宣揚假大仁大義濕鳩價值觀
又嚟成班小丑喺度一人一句鬧交
娛樂性十足

game of thrones=美劇版愛回家 我睇返火影算

無睇好多年
網上大把野睇 Netflix Youtube

人地睇tvb人地討論影響到你咩
我睇樓主你話人知你睇開美劇 好似高人一等咁咋掛

利申 唔睇電視

曲線宣傳

Haha wah 點呀， 收左錢覆得認真d 啦， 大話都唔識講

GOT 呢幾季都跌晒watt啦 雖然唔係愛回家level 但一定唔係高質劇集囉

睇開美劇再睇番tvb你就知tvb有幾垃圾
個程度就好似幼稚園同大學相比咁，無撚得比
無奈香港人就係鐘意食屎，就算依家上網睇美劇已經好方便都係唔要睇好野，係要睇垃圾食屎

对大部分香港人黎讲：

睇电视 = 睇TVB
睇剧集 = TVB 剧集

唯一选择 变成 「最佳」选择
冒犯连登巴打选择TVB 等于 冒犯佢地本人

權力遊戲就算鳩數喇
真正高質係the leftovers同westworld

贊成 好多人又要屌tvb一台獨大/劇情離地+on9但又要睇 明明大把其他劇可以簡啦

lm

就黎講老母係女人都上得熱門
仲睇tvb既人都唔知咩智商咩眼光
點接受到咁垃圾咁不堪既制作同劇情

拎GOT同handmaid tale黎同tvb比簡直懸殊過gordon ramsey比謝檸檬

講真 我又唔覺GOT高班過使徒行者幾多

樓豬好型呀 唔睇TVB睇美戲
同班港女嫌棄港男去食洋腸ㄧ樣咁識貨

😁😁

唔緊要 鄺逗號都有捧場客 鄧麗欣都有人覺得佢文筆好 百貨應百客

GOT係贏投資大者 今季啲劇情唔通好好咩

4=6>7>3>2>1>5
7的確唔好 但就算拎最垃圾既season 5黎比
都完全見唔到個可比性係邊度

今季劇情崩壞程度令我諗起使徒行者後半部分 特別係捉鬼敢死隊個part

打手真係覆得好求其

60歲以上冇得㨂睇tvb 我體諒， 3，40歲仲要坐係屋企睇膠戲真係🤣🤣🤣

60歲以上經歷 麗的 無線 佳視 年代
當年未有慣性收視／一台獨大未形成

相比自細浸淫系TVB 一台獨大既3,40歲
60歲以上既「睇電視觀」其實更開明

我親戚晚晚都睇，同佢老公一齊睇
叫佢睇美劇，佢話唔識英文
算尻數啦